英國working holiday問題

想問吓有冇巴打依家係英國working holiday緊或者係曾經去過。
有幾個問題想問吓
1. 係英國既話可以搵啲咩工種多？因為網上好少人講關於英國既whd 資料
2. 住屋問題點解決？
3. 係個邊生活好唔好/會唔會勁悶/有冇咩娛樂咁？例如話只適合旅行去玩吓但唔適宜長住？
4. Ielts要考幾多分先得？
5. 大概要提早幾耐開始報名同埋要等幾耐先有offer？

依家係uk
1.做乜都得 睇你本身專業 但飲食最易搵
2.租屋
3.舒服過香港 始終地方大空氣好（London 除外）想長住
4.冇考ielts 但我dse得3 黎到講多d依家d客以為我係呢面大 但我只係黎左半年
5.我用bno 9月尾走 7月尾去照肺 得幾日有result 之後8月先整visa 一個星期多d搞掂
特衰你要申請贊助者證明 睇政府公佈時間
Thats all

唔該哂絲打 另外想問吓平時除咗返工之外有啲咩娛樂？因為聽人講英國會好悶